夢到有好多人跳樓，咩意思

係幾百人陸續跳落來，見到佢地係半空已經無知

係唔同既高樓大廈陸續跳落來，無上去高樓大廈既就跳落馬路（3層高個d)

最近都有d壓力，感覺差到都想跳樓，點之第二日就發跳樓夢

可能下一個金融風暴

預兆香港將會有大事發生

死者為大 尊重d la

Aggger

積下口德啦